夜煙屈喺lovelyz算唔算kpop最大悲劇..

呢副肉體同面孔嘅大好青春應該喺loona呢類神團揮發至係..

Babysoul先係.......

美珠…

佢有少少cheap少少造作同埋少少老..

樓主唔出post講劉祖巴？

乜水..